老豆講咗一個包二奶包到賺幾百萬嘅故事

是咁的
這是一個關於我老豆嘅朋友嘅故事
話說我老豆嘅朋友
突然之間由餐餐麥記 變成花園餐廳
咁我老豆就問佢：係咪賭馬仔贏三T？
老豆嘅朋友就話：唔係！只不過係包二奶賺咗幾百萬
我老豆當堂嚇一跳 就好奇追問落去
原來條友十幾年前喺深圳包二奶
買咗個五十幾萬嘅單位畀二奶住
每個星期六日穿梭羅湖
呃老婆話去大陸見客
實情就上去啪啪啪

直到近日
我老豆終於同二奶分手
咁就順勢賣咗個單位
賺咗三百幾四百萬
佢仲話埋畀老婆知佢包二奶包咗十幾年
賣咗個單位之後賺大錢
點知佢老婆一巴車埋去
屌鳩佢問：做咩十幾年前唔包多幾奶！？

呢個故事話畀大家知
包二奶都可以賺大錢

忠忠直直一世乞食